Nemužu nic rict o Facebook, ale nejznámnejší soc hudbu, hry, video, asi všechno, co potřebujete! Ale myslím, že to je pravda, že takova sociální síť neni bezpečná pro dětí.. Ale ro naši generaci, proto že nikdo neodpoveduje za i, ktetá je na internetových strankach. Nepřijemná informace muže zastavit rXXXzvoj síť. Ale exestuje i druha, "dobrá", strana Vkontakte. To je moznost najít zajimovou a duležitou pro studia informaci a taky dobrých kamarady. Jak mužeme udelát všechno, aby internet nebyl nebespečný pro lidé!
